原來Harry potter有吳若希份？

我本身成日聽Paint呢首原創歌講Harry potter，點知今日再聽開個字幕黎睇下見到個字幕咁撚有趣，邊位巴打既傑作不如認左佢，比番個正皮你

條片係uploader既片，只係開放左做字幕

吳若希有mon post? 秒速負皮左

啲字幕何哲圖打